海傲灣售樓處起火 九建：已撲熄 下午重開

九龍建業(00034)旗下油塘海傲灣的售樓處早上出現火警。發展商回應指出，因聖誕樹搶火，導致小型火燭，但很快被工作人員撲熄，預計售樓處下午可重新開放。

棵聖誕樹淘返嚟㗎？

火燒旺地牙 加價加推

上星期先睇完

燒旺個場

起火冇人去,唔計

嘩
咁唔老黎

火燒旺地，可能風水嘢嚟

以為咁快有前買家放火抗議地產商減價

好意頭黎，先加價20%

唔好意思呀重陽無拜到山
依家好囉燒燒個祖墳大家發財

迷信野，行內人應該大把記憶

講你就講啦

此盤必火
果然當真

開始造新聞，間接宣傳

火蠋唔計

此盤必火

這樓盤真的很火

咩唔老黎？
當年一號雲海都係咁燒一燒至旺